泛民、民陣死左去邊？吹雞啦

大游行、大集合

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

預備參選 食人血饅頭呀

［花少少時間睇保護好自己］自己都保護唔到 點去保護手足

唔好當我失敗主義 入嚟睇睇先唔該
雖然title好似, 但我已經諗唔到點可以激起香港人
先落呢個title

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

選舉遊行唔洗申請？

佢地會唔會為左我地搞呀

推！急需百萬大遊行

推泛民提彈劾啦。泛民講到林奠有幾差都唔提彈劾，唔係好奇怪咩?689嗰時只不過係僭建已經撲出嚟提，依家又恐襲又死人竟然提都唔提

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定